乜家陣啲健身中心sales可以咁無人性架咩

咁啱行過有條友拉客
我話唔得閒佢就話老細睇住幫下手做個樣
之後又話差一個quota叫我幫幫手
我緊係彩佢都傻 佢又話唔駛簽啲咩淨係入去佢間野到比啲野我做個樣
我見佢咁誠懇又老老實實咁樣 又同我講閒計 我就話比二分鐘佢
入到去又問我叫咩名拎電話 我鳩up個名同電話出黎 諗諗下唔對路我就叫走人 佢又話比多一分鐘佢
最後另一條撚樣過左黎拎住張紙問三問四一睇就知做乜撚野 我二話不說走人

利用人地良心做啲咁既野 祝你間野快啲執笠

老細睇住幫下手做個樣
之後又話差一個quota叫我幫幫手

次次都用呢招，上次我畀咗個流嘅電話佢，佢仲要即刻話要打畀我，心諗真係 On 鳩鳩，即刻話電話無電唔會通

下次留個警署電話俾佢話係屋企電話

即場打嘅話怕佢拖馬圍住我

睇佢間鋪少人到咁想圍我都圍唔到

開名啦

真係hi auntie

前日馬會見條友係咁追住個7,80阿婆
叫佢整網上投注戶口仲冇良